（極重要！！！）和理非同阻膠我入來

睇清楚以下呢一幅圖

下次 撕鳥企啱位，咪再阻人

推！
sorry，借個位
點樣引起美國嘅共鳴？?就係比佢哋睇我地有相同價值觀！

同意，但請盡可能等民主自由法通過先

要休息嗎？

推

不是,但暫停裝修,撕鳥記得1,2,3,4原則.武力合比例及考慮鏡頭效果

鏡頭效果優先